同動搖中嘅淺黃朋友傾計

友：唉其實再咁落去，真係有用？

我：唔行落去肯定無

友：到最後咪又係中國一部分

我：食咗飯到頭咪又係疴返出嚟，點解又要食呢⋯⋯唔好唔記得，中共有一天會倒台，只要我哋比中共長命就得啦

友：香港點會長命過佢

我：1841年中共都唔知喺邊，香港本來就比佢長命

（轉至Twitter @Jayteehk ）

大家都要堅持落去啊好唔好啊

今晚有集會

比啲掌聲先

我要大家都正面啲！

我都有少少動搖 再行落去會唔會只係更多手足出事 而我地咩都贏唔到返嚟

淺黃 唔存在的

醒目嘅淺黃都準備移民啦

你講笑咁講 其實人都係會死
點解你又唔即死

睇佢咩反應

今晚又見!

16年天琦都俾人話行得太前跟唔上，到宜家好多人都一齊叫緊光復香港，時代革命。時間問題，無嘢係無可能！

曾經人權法係我地中期目標，而家我地已經成功贏左呢個返黎

雖然因爲咁太多手足出事

this is on9 kong pig

港豬就港豬啦淺黃

今晚七點愛丁堡見

極權可以延續統治，熗炮只係其次，散播無力感先係主力，因為只要每一個人都相信自己無用，無可能改變到現況，無人可以團結到一齊，極權自然可以不費吹灰之力控制全世界最多人口嘅國家

正如有啲人會成7日熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好你乜都唔做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

潛台詞：分分鐘到我死個日都未光復到，咁不如俾我繼續做港豬啦

推

物極必反，否極泰來。每個國家都一樣，盛極必衰，尤其極權國家。

我地有過百個手足被自殺 被浮屍
幾百個還押緊
陳同學 周同學
n隻眼

如果大家放棄 對得住佢地嗎
可以低潮 但不可以放棄

Pin 呢個啦樓主

好 今晚見

可以嘅記住去送周同學一程

堅係啊
堅持就會成功！

大家都要

咩都無贏？
訓左6個月？

傻閪，而家全世界做鳩支那呀
黃色經濟圈、網絡文宣咁簡單，繼續做啦

淺黃本身就係藍底，唯利主義，最好咩都一步到位，唔駛付出。

呢幾日國際線好多成就解鎖，twitter有好多task要做，大家幫咗手未

其實我覺得呢種只係灰機, 唔算淺黃. 對我黎講淺黃/淺藍都係有機會因為發生某d事件而令佢地立場轉變既人, 同牆頭草差唔多, 你朋友既立場睇落算係黃, 只係覺得好大可能唔會成功, 我會定義為"灰黃"(灰左既黃).

你叫你朋友睇多啲國際新聞，而家係西方國家圍堵中共

Hong Kong is not walking alone

灰咗機嘅大家，唔好太高要求同急進，呢場仗好長，要改變心態，唔好成日想徹底贏，而係睇下我地achieve咗咩，睇下大陸幾頭痕，睇下世界輿論，開始出現嘅反共浪潮，每樣野都係離贏嘅一小步，無數樣野加埋先可以終極勝利，煲底見。

100個人叫光復香港時代革命 當中得1個真係ready for革命
而呢個人最後被控暴動 成為condom

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

１２．１２ 愛 丁 堡 集 會

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

狙擊五毛
此用戶乃著名五毛
強烈建議各位封鎖

香港點會長命過佢

會咁諗已經on9
香港人咁撚捱得咁重奴性
無左支那會死，咪撚玩啦

覺唔覺得場運動靜左好多

而家冇得唔繼續
因為根本冇得返轉頭
輸咗只會慘過以前
唔好以為支共會有好日子俾我哋過

下,咩都冇贏?
撤回咗條例,區選贏到冚家鏟,人權法全票過
全球圍堵支共格局慢慢形成
政府失合法性公信力,政治能量全無

贏得喎夠多唔代表冇贏囉
如果六月個陣一早咁諗乜都冇添啦

係有好多呢啲人 , 仲會成日 send 藍屍啲野問我咩事 , 多數都俾我拆掂

ready左既咪等其他人跟上黎
自己可以再ready多D，或者做陣港豬等一等都得
三條路線
1. 爭取社會上游機會提高話語權
2. 提高作戰能力到足以單挑速龍(唔計開真槍)既水平
3. 學習外語做外文文宣

堅持we are not alone
天滅中共

駁唔到？
明眼人都知呢場仗冇得贏 最佳結果都係攬炒
淺黃真係想同香港攬住一齊死咩

咁叫贏？
笑死我咩
繼續阿Q精神啦

呢個真，睇返中國歷史，唐朝最長都有二百幾年
都係要滅亡，呢個世界冇話唔可能嘅
近近地蘇聯都瓦解咗，事在人為嘅

99個人有90個都唔會跟得上香港食得飽著得暖邊個同你搞革命？

睇透左 依家由勇武進化做和理非

香港人腳步可能係慢啲，但如果有日需要你做返勇武可唔可以企返出嚟，多一個就多好多

又係你

盡量啦 我都想贏

放棄你會連自己生活成長既地方都要做二等公民

好

Push

所以咪要港獨囉屌
好撚弱智
又唔願承認自己心想港獨
又要怪中國同化你

無得贏美國唔駛立人權法啦

你咁出名
好難唔識你喎

而家捐兵折將，得到d 乜 ?零

一定要堅持落去

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

講事實姐

呢D叫牆頭草多過淺黃

Yes Sir, You’re On9 Sir

班勇武根本係傻仔
掉2支火魔就搞到要著草
值得咩

定叫佢坐享其成嘅港豬算

五毛講事實

唔明點解覺得香港唔會比中共長命
我有fd都話中共一定唔會倒台
唔明點解佢咁肯定

班狗都冇動搖過學咩人動搖
望下放棄咗後面係咩等緊你，係集中營啊

你唔諗下我地都已經輸左咁多
點解唔繼續鬥落去等一鋪翻盤
共產黨係唔會比你止蝕離場
你一停佢就清算

有句就話成日放係我心入面
唔係有希望先要堅持，係要堅持先會見到希望
次次發完夢 政府唔理 popo繼續濫權
頹個陣都係提醒自己 堅持
盡做喇真係

可以走架嘛

香港人一放棄, 中共就即時清洗香港人
留港不留人

癲倒是是非咪佢地嘅事實，又話明眼人早就走又話淺黃早就移民但又俾唔到數字，分化唔到台灣咪分化返淺黃囉

自己google吓啦
移民人數多咗幾多

扯貓尾呀？

咁你俾唔俾到條數我呀，淨係識叫人google啲同事唔識點做野你係咪叫佢讀工作指引呀？

行係好攰，攰就抖抖，抖完我哋一齊再繼續

同埋點解多咗人移民就等如係淺黃移民，警甴唔會移民？

抗爭半年 齊上齊落
由初夏走至寒冬

12.12 愛丁堡廣場集會

陪佢出集會遊行
係你可以做嘅野
要畀佢睇到有希望
而唔係絕望

唔會放棄，要死都要攬住支共一齊死。

冇淺黃只有偽黃

人到最後終需一死，但地獄最熾熱的地方一定留比道德危機中故作中立既人 - 但丁

兩邊都有

你朋友死左去把啦

團結 反抗 堅持
香港人 無退路

咁你證明到未先，唔好下下都叫我google

講得好

由佢啦，冇人理佢就會收皮

堅守信念係非常重要

擺明鞭佢屍啦，都唔知佢澳洲讀書果時啲essay係咪要tutor自己搵返reference

齊上齊落唔係講嫁 要做！！
今晚見

屌呢d廢up post就唔好周圍洗版宣傳啦

咁你係醒目既淺黃定係百痴既淺藍?
定係其實你係收左5毛既小粉紅

咁即係勝利球迷啦

其實大家都知贏面唔係咁大，只係一場最後既反撲。So what，趁香港人既稜角仲未磨蝕殆盡，試一次咁大把，歷史會宣判我地無罪。

有冇人知免費接駁巴士咩車牌？ 係唔係科技大學嘅校巴？大圍站

唔好咁灰
依家情況 50/50
唔行就係 0

push

Positive

收到啦sir

只有可惡的中立撚

唔行落去點知

停係度就一定死路一條
返唔到轉頭
23條等緊你
再教育集中營
國教
國歌法
等緊你

08年巧文都俾人話行得太前跟唔上，到宜家好多人都一齊抗共，遊行示威。時間問題，無嘢係無可能！

都唔係。我識個淺黃女仔，有澳洲護照，一樣係香港日日返工

一句到尾 冇野係冇代價嘅

//不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望。//

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

撐住

友：到最後咪又係中國一部分

永續基本法

唔好俾壞人得逞
大家堅持